有冇人聽日要返學並知道將要唱国歌？

有人已經whatsapp咗我一段學校嘅片
片講到明聽日要唱国歌
有冇人一樣?

唔開校名
其實我間學校啲miss啊sir好多都好nice
之前有個阿sir上上下堂喺度屌正苦
話多得啲屎忽policy唔少
要令到佢上D咩so-called「基本法堂」
當學校唔少老師都係正常人嗰陣
就唯獨是個屎忽校長唔知咩事
你唔整條片冇人當你啞嘅
大家心照知咩事咪算囉
扯旗禮唔boo你都偷笑la
仲要特登整條片「提醒」我哋要唱国歌
cls

屌你老母呀

???
我老母？

屌埋你老豆

仲有無用WD-40呀

???
你唔係以為我會唱啊嘛？！

oh
屌你

官立中學,官立小學
好耐之前已經係咁

屌你呀妹

我嗰間之前冇

練好國歌返學唱

肚痛/病/遲返日到

同學
遲半個鐘食埋早餐先返

假已請

垃圾校長

唔唱會點，報警拉你?
如果係記小過大過果啲更加唔使驚

驚就驚在唔知個條pk藍尸校長會唔會叫popo
聽日肚痛預定

校長深藍
唔少老師早就頂佢唔順

戴住口罩冇人知你有冇唱

聽到都心煩
唔係唱or唔唱
係聽到會噁心

想像下，唱唱下國歌有人嘔...

我覺得其他人第一時間反應係Wuhan virus，要隔離

嘔好似唔係病癥之一喎
不過唱國歌唱都有生理反應都幾犀利

我覺得如果我唱，就算有由(心理上)所帶黎感覺都好，都唔會真係嘔，但嗰首歌佢背後所影射ge，真係會令我覺得唔太舒服